路人自己清roadblock

on9

好多港豬死都要返工㗎

C了

阻住佢搵食嘛
做份閪工以為自己對社會好大貢獻

當比狗拆又好,當係藍絲拆又好
唔洗諗咁多

加屎魔法

港豬佔4成， 淺黃真係要番佔多2成
香港好耐未試過罷工， 要時間適應

影佢地大頭, SEND上面個舉報網表揚下佢地幫手set roadblock

又話放路釘？
成地慢慢執lo
執完再放

duck wor !!

影大頭再起低啦
對家成日影手足
我地都可以影返佢

班港豬平時地下有垃圾又唔幫手清，一有小小物件阻到佢地扮工就發晒癲咁第一時間衝落車清

有d人包拗頸
覺得俾人阻,就特登返工,返到公司就好有滿足感
講一日都唔做野

燒車做rb咪唔會，尚德仲封緊

係咪成條路封哂呀？ 如果3線封淨1條線應該唔會幫手清

所以話要留一條路

成日講貢獻貢獻 我就唔信佢中左六合彩會仲返工
講到尾只係為自己 貢獻論真係晒鳩氣

公司班廢中每次都鬧人阻佢返工
返到公司咪又係8成時間上網篤手機

發夢見到有人係黑警放催淚彈前
將易燃液體淋係馬路上
催淚彈黎到，全部著火

山竹吹完都要返工, 路障算得係咩?